前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

係汽油, 係玻璃樽, 係碎布 , 係麵粉, 係糖, 係洗衣粉
你地唔好再係咁嗌" 有冇人有乜 "
每人都要帶 理得你係勇武定和理非!!!!!!! 記得keep 單

狗車,狗, 政府建築物

推到全部人幫手帶材料為止阿屌你老母 !!!!!

如果魔法普及, 今日就唔會有百幾位手足被拉

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

魔法hit and run !!!!!!

推

我們都是魔法師

屌 趁機講下先

咪再紮欄啦屌 又唔係真係近攻 紮三角把鬼咩
亂咁揼 縱橫交錯 啲狗咪仲難搬走

索帶都唔洗要, 慳好多時間

10 1希望見到人人魔法師

點解人地D拋擲距離咁遠

唔好再徙時間徙力 set路障,搬物資,運磚頭

同意唔set路障 set完又阻自己攻 又鳩守等運到

要變方法

rb其實有啲用

如果情況許可，盡量掉落車頭大銀幕，咁樣揸車條黑警應該唔敢開車

好似咁掉落地其實對佢地無影響

set rb 用索帶逐件索好曬時間
一塊塊亂鳩咁放地下效果仲好,
唔係話唔好做, 可以節省時間, 唔洗等狗佈好防再清場
魔法hit and run

幾好

你都掉唔中其實無乜用

push

係, 應該嚇到佢地落晒車先再掉車底, 有油缸
依家即刻揸走乜事都冇

傻仔黎嫁，
一係車門，一係前面玻璃。
部車識行識走

黑警當我地係曱甴咁打

聽日買牛奶飲！！！

唔中都可以令到佢地唔敢衝

樽太細, 不過好過冇

帶鎖鎖閘就真

其實喺入面唔使出嚟就得 啲酒唔燒得幾耐 好快燒晒就熄 趕唔到佢哋落車

其實物資可以早幾日放喺某啲位置，咁遊行當日咪方便啲唔駛拎咁多嘢！

但啲酒太快熄 加埋都唔夠20秒
係可以阻到前準嘅 但都唔係好耐

如果片中手足識掉，肯定可以迫哂成車黑警落車

希望魔法師升級進步

咁岩鏡頭影唔到啫

放rb，斷後燒rb

黑警無端端從二、三十呎外衝過去將企係度途人捉住並摔低，該市民名尹鑑全（泉）

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

11-20 咁樣係最高危

汽油冇可能散買

最好幾個魔法師一齊攻

唔錯

心水清,
不停思考!!

但啲人未熟手 又唔夠多人玩

一粒緊係啦 , 如果一人一粒....

希望有

幫手推到大家都進步

保持憤怒

有車既朋友可以幫手揸車去現場離遠少少既位置

一架46 起碼40L汽油

你講既都唔係，係勇氣

所以學校係個好地方
學內同行兒女 開TG GP 一齊研究分享經驗

幫手推到大家一齊進步, 唔再任狗魚肉

有冇可能整個丫叉射雞尾酒

見到呢個cm 起我底幫我推post 好急

前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

好 推佢老母

相信前線已經有足夠既勇氣, 只係唔岩方法,
同埋BLACK BLOCK有效提升勇氣
你睇班卧底狗仔玩火都冇人起到底就知咩事

之前係tg gp傳過一張gif 出黎, 係射向山坡

借個靚位， 我朋友喺揸車嘅時候冇油，有冇辦法係另一架車度泵油出嚟，幫佢入。

thank幫推,

今日政總則門衝出嚟捉人就知未夠

去五金鋪買火水泵 1x蚊有交易

冇武器係手都係一個因素, 唔走做唔到d乜

其實我地明明夠打 但輸心態

酒精搓手液？

行動po 一定要爆推

和理非一人帶一枝都過十萬枝
如果帶3枝以上就fat fat

酒精搓手液/vodka

白電油唔危, 五金20幾蚊有
d 人用黎補火機油, 好常見

有車就唔難

屋企魚缸換水都用佢

咩都好啦，最緊要有

地盤幫發電機入油都用佢

最好係分工
唔好要勇武做晒 好辛苦架

如果架車真係冇油用，咪係人哋啲車度借囉，香港人咁多好人一定會有得借嘅

理論上係汽油>白電油>酒精?

過40proof就着到

如果有多2-3支一齊掉 架狗車應該會爆

上面寫住易燃喎
一係全民FA,99%清毒酒精

天拿水效果更好！

大家有冇人發現香港啲汽油彈點解火特別細
有冇專業人士解釋下

真
大家都帶支火魔水
試諗下大家扔既唔係石 都係魔法

帶大毛巾

vodka

一定要分工合作

見狗就掉 不要等 推爆佢

呢個要廣傳

前線係要鐵通 水喉 棒球棍 中排先用汽油彈！

訓前推多次

掉喺架車面頭，主要俾啲酒走去架車其他位燒
掉地下就燒地下，架車一揸走基本上咁短時間係造唔到破壞

反恐怖油漆彈，唔係火，標示持槍恐怖份子。

吉野家打邊爐

玻璃圍曬鐵網有撚用
次次睇連登都好似平行世界咁

C

原來係咁 事關睇片外國嗰啲火光熊熊
又黑煙 範圍又大 燒得又耐
所以就好奇左好耐點解香港嗰啲好似咁柔弱既

直接攞刀啦
依家橫掂都死左人

lm

內載物應該唔係汽油

五金鋪有大大桶 搜到一定仆街

直接買幾十度cheap 雞大陸白酒ok？

一定要分開唔同人拎

加甜

而被稱作「雞尾酒」的原因是汽油彈內能夠混合不同物料以應對不同狀況，與雞尾酒混合各式酒品的原理相同：加入白磷能夠令擊發時火勢更猛烈，加入麵粉、鋁粉、鐵鏽或鋁熱劑能夠釋放高熱熔化金屬，加入砂糖、花生醬能夠延長燃燒時間，加入洗衣粉、潤滑油、油漆、肥皂或被有機溶劑熔解後的保麗龍碎片可以增加粘著度，加入樟腦丸能產生煙霧，加入硫酸則能產生腐蝕效應。

10.1 六區喎, 出去好少會搜車
或者自己區帶應該易好多

都得

十月一日 全部人做魔法師

樽cocktail喺大銀幕爆，入面液體自然向下流，比較大機會流入引擎倉造破壞
唔係話要靠支cocktail打爆玻璃燒車廂

咁多粉邊隻最好? 一隻就夠, 定係溝埋一齊?

agree

知唔知點解d人要燒車車太
因為用水都救唔熜

碎布剪幾大塊會方便手足使用？

一紮欄, 就要用好多人力幫手紮/ 幫手開遮
其實唔洗紮咁多條索帶

最好趕得及關上車門前掉入車

十月一日 全民勇武

唔ok
最好消毒酒精
但係大陸黃酒白酒個樽夠高身，可以用

有車既, 入爆架車,
去五金鋪買水火泵泵返出黎,

好撚期待 !!!!!!!!!!!!

但燒得唔耐呢
一下就熄

十月一我要個個都有

如果前線都魔法埋,
近身都可以不必

咁要留係屋企食花生醬

加甜

會唔會好可疑？
冇啦啦買電油

係

咪係，整完又唔係用黎擋，倒不如快快手整多幾個路口好過

同埋想講防線可唔可以加暗器
你放波子洗潔精係傘/欄下面附近咪做到擋佢進攻又唔會tk自己人，反正都係向後退

橡筋增加射程？ 有冇得諗

呢個講咗兩個月都有啦喎

重甜m該

我淨係係知你唔掉嘅話連中嘅機率都冇

始終都係近身

火魔法唔太適合用橡筋

靠中年和理非
被check機率低d

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

細枝唔可疑, 用靚火機d 人好多都買zippo, 當然有另一隻平少少
好多細鋪都有, 你買2-3枝好平常

其實車底應該比較弱，火多的話，應該架車會爆

我覺得到時全世界帶毛巾仔

中排夠撚力掉咩
轉頭又中自己友

唔好咁最多我都幫手帶啲
你都要

推呀

我贊同
但係好睇佢調酒果陣落左乜野
落發泡膠碎就可以揼上車

淆底極都帶個樽la

全民掟有水既膠水樽都已經阻到好耐，使L搞甘多野

請大家私底下搵相熟既人組隊

preparation!

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

要搞到揸車個黑警視線受阻
唔可以好似呢個段片咁最後俾佢踩油走撚咗去

點解要玻璃樽？一人掟膠袋，另一人掟火得唔得？

幫推

入落水樽先帶出去

Push

想知點樣帶汽油

WHY

如果真係面對面打個陣 個距離係已經縮到好細 搵女仔都掉到過去班狗到

真係靠大家帶料
勇武本身成袋gear已經無乜位，可以帶得幾多料呀
10.1大家等左好耐過左就無，和理非都一齊進化啦想普及到見到有玻璃樽嘅手勢出現

呢個要推

10.1只要全部手足願意咁做，就可以贏啦！！！

就係唔想乜都勇武搞哂

衝又係佢, 守又係佢, 帶物資都係佢地
好慘

可以11-20 帶另一樣
之後所有人有膽就直接帶白電油

希望大家心態一齊提升

唔同人拎唔同野呢個方法幾好

用魔法材料有限 但係用近戰武器就點都可以旁下身

唔好傻，要身份證

推推推推推

掩人耳目

呢D好平,加多D電油入去

玻璃樽volka

佢呢個角度一失手車另一邊就⋯

係，所以我一開頭都話如情況許可
無謂傷及市民嘅車

幫手帶呢啲都得
【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

同埋今日人鏈個度9等傳物資
大家都無向前行過咁濟

無知一問 係好定唔好？

入落車泵反出黎，如果你係話幫手拎就入水樽（不透明）

有無片教點泵法?

一人一樽豉油 一樽洗潔精

結果會係11-20好多人縮
其他又想帶都因為咁唔帶

屋邨啲玻璃回收箱多到無人收
快啲去做環保撚

淆底咪帶哂另外幾樣囉屌

去五金鋪買火水泵

都可以 !!!!!!!

多謝分享 !!!又學到野

唔知有冇記錯好似有手足掉過落啲鐵網之後唔爆之餘仲反彈所以唔好掉鐵網圍住嘅野好啲

真心問 花生油得唔得？
利申 化學拎u

大把人唔得

係咪平時入油果個位就得

個人覺得唔好，而加d狗唔會淨係出現係一個地方，姐係唔會話金鐘開波，佢地就淨係金鐘出，佢地會係cwb黨鐵上黎嚇9你
咁你d物資淨係傳去一個地方有乜用？會唔會傳曬跟住開波冇野用？
其實唔會冇野用，而加多左人有gear，加上好少砌三角陣
要既都係遮呀水呀呢d防狗野，又或者起鐵馬既架撐
所以今日，我覺得，人鏈係唔知做乜既

無乜用 白電油已經好安全⋯砌模型
五金都有

10 1開始人人魔法師
不過小心
上網睇定教學點玩
變魔術個陣唔好撚埋自己同朋友

要柴油

不停思考 , 做緊既野有冇用

真係要全民升級 唔可以再坐以待斃
和理非門見到呢個post都幫手帶d傳俾前線

真人食雞

上啊兄弟
齊齊變魔術

樽身太硬都有影響

電油呢?

柴油車無鎖

有人聽先得㗎

如果今日既人鏈可以轉做, 幫手去附近買材料就好

哩個good

五年啦，唔驚香港人，因為知大多數唔會反擊，
D狗一衝出才，大家只係逃跑，係d狗眼中真係同打曱甴無分別

Black bloc cover都大把人唔肯

同埋革命嘅決心

Tui

火炎足球，踢過去。

執粒倉都有

我想識法術, 想留住你

親人係最重要

掉落地係為左燒車底油缸

唔可以太多20％左右

火炎舊波跬

無知一問
點解係跟生日日期？

係，電單車會易搞好多

但係仲有好多人有紮欄強迫症
明明本身亂咁擺咗喺地下 都要拎返起去紮

天氣開始轉涼了, 長衫長褲就must , 希望多d人black block

柴油點唔著架

推到俾和理非見到

何妖

同意 即場整

香港咁多高樓大廈 最緊要係識攞高位！！！

唔好浪費時間拆磚了 , 掉中狗都唔痛

迪卡儂black bloc 100蚊都唔洗

班死黑警都鍾意拎天橋

612 721 811 831 新屋嶺

柴油燒唔到㗎

容易分工姐
咁短時間點樣分邊個買邊樣

仲要勇氣 大量
每人行多一步就差好遠
勝利係唔會等下就有 係要去打返黎架
求下大家

終於有人識

推爆佢

其實直接用火咪有路障效果

元氣彈，要每個人都出力講真一人帶一樣完全合法，萬千和理非

推
真心要火魔法

屌班友google下燃燒彈係咪咁難
樓上竟然有人問花生油得唔得

其實唔敢扔都可以幫手整

你要有咁大火
同埋睇風勢

正常情況就算成地柴油，俾支火槍你都燒唔著

民主自由係唔會從天而降

雖然伸手黨係抵屌
但你都可以post上黎開心share

🍰🍰🍰

如果有人出聲話要d咩
我相信會有人去買

油缸無咁前
除非本身漏油，否則唔會燒幾秒就成架車著火爆炸
仲要呢架係柴油車

但一直淨係收到要眼罩 索帶

仲有呀，真心想整嘅話唔該研究多啲先
［轉貼］調酒師的常見錯誤

已經好多次tk

水馬個鐵爛反而無人封
其實一個幾十蚊單車鎖, 慳水慳力

一定要 幫手推

記得起碼都用下VPN同Tor

我都覺
大家係咁亂叫物資
即係我都唔知前線係咪真係要咁多索帶
我傳左30包大大少少都有

總之要dum要注意手足安全，唔好dum到手足同路人

思考完 無乜用
但前面又係咁叫 退
我都唔知重行唔行上前好

入五金鋪買火線, 又平又硬
識用的話30秒SET好一個三角鐵馬, 反而旁邊D人掛住開傘,阻住晒

Diu如果真係有心整嘅新手通常有幾個常見錯誤：

由於汽油彈製作容易，使它幾乎已成為游擊隊及街頭暴民的「標準裝備」。但對全無經驗的人來說，製造及使用汽油彈亦非全無難度。第一種常犯的錯誤是瓶內放進太多的汽油，在玻璃瓶碎開後過多汽油會難以著火，正確的份量約為瓶的一半至三分之二，不可超過瓶頸位置。另一種錯誤是點燃布塊前沒有把玻璃瓶抹乾淨，使瓶外殘餘的汽油燃燒起來，導致投擲者手部燒傷。此外，用作引信的布塊來封住玻璃瓶也是錯誤的作法。

到今日都有TK

你帶去我幫你掉

今日有聽到有人叫人去買 , 但係係買索帶

thanks 分享

後排就係我地嘅流動化工廠
咁樣前線嘅供應先唔會斷 攻擊亦都唔會斷

最好偷襲 / 行近d

正呀

有時覺得自己好似畀狼趕緊既羊咁

一定要私下組隊 , 係冇cam既地方
唔洗早一日, 早幾日都得, 抗爭日程表出晒

前線要嘅係人
大家有覺悟就開始學下上前幫手 一係照顧身邊女手足都好 佢地反應唔切就一世

good 叫多d親朋戚友一齊

記得搵相熟既戰友組隊, 仲要black block 到你隊友都認你唔到

ya
可能無啦啦有狗突襲
而你係最後防線，都要dum
俾時間自己同埋手足走

熟能生巧

貨車柴油無用

同埋人鏈全部和理非，係真係冇gear既和理非
一有狗上黎我都唔知佢地點算

帶樽 帶水 帶玻璃 帶石頭

係手勢問題
唔會喺度講，啲料法師們應該收到

文宣

做魔法師必要條件係black block到冇人認到你

前排係傘陣, 中排魔法師, 後排鍊金術師

我諗砂糖 麵粉都要有人帶 好似幾好用
想知有冇手足整過火焰蛋糕？

p.s. 唔好撕走D招紙，買鎖番屋企告唔到你攻擊性武器

終於明白香港人加油的真義，係加電油。

你掟啦冷氣撚

有冇原po?

keep單做乜？

點解要keep單 ？

我有PO過，不過好似冇咩人睇過推唔上依家決定人地嘅POST講開就留言算

講左好耐啦一早就應該要咁

gif圖要做到咁需要少量魔法師一齊做

帶防風火機玻璃樽唔洗下下自己帶去到OK 7仔入邊自己買完倒左佢就可以用..在唔係入去買幾支酒個名叫玫瑰露44%.竹葉青酒45%.茅台酒54%.高粱酒58%.大麴酒65%.哩幾種便利店都會有機會有賣,,都係可以著火既酒效果好唔好可以在試

而家已經冇欄

同埋一支噴霧止汗劑加防風火機就以經變成左一把火槍...點火對住火源同目標噴一下佢就會有火槍既功效

可以係屋企試玩下

我真心想問如果我地要set rb 黎擋車唔比狗車過黎好啲定照將rb 同雜物只係到會有效啲？純討論

推推推

一輪水 濕哂後 再一樽火

pish

好心你班煙剷出去遊行噴吓止汗啦

有人講過冇防回火設計除時燒返入去自爆

拜託勇武唔好再只守不攻
反正唔攻
一樣被告暴動襲警
何不痛痛快快大打一場

如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

真

612 721 816 831 新屋嶺

最好揸車去入汽油 再泵出黎用

Push.

知唔知有好多sdu 喬裝做最後防線㗎？

車底最危險⚠️

［整合］十一執齊野

我由細玩到大...未爆過一次..唔好貼住噴拉開小小噴

10月1 注意事項P仔幫推

popo 試過遊行之前搬走哂拉圾筒，mon 完呢過po 更可能會check, 宜家先叫落場嘅人螞蟻搬家又未必夠，可能最後都要當區街坊幫手預先keep

但係係要咩材料其實

[member]加埋鯉電池[/member］
防止巴打冇電

依個幾好

靚

聽人講條街可以收埋好多野。

之前block左你
請問你係五毛定係狗？

提下渣車既師兄個日泊車後
記得check下油箱蓋個蓋係。。。
如果唔係鎖左攪唔掂。。。

[url][

噚晚啲手足好撚型

士巴拿還好

有大量..只係唔知應該攞去邊？

Pishhhhh

每人帶一樣 出到去先合成

好多人話失焦，應該集中五大訴求
我想講句太遲啦
而家係全面革命狀態，唔再係一場普通示威

第一
而家大家已經確定黑警係政府一部分，打狗姐係對抗極權，冇分別
警察同香港政府既類比就係德軍同納粹德國，你有冇聽過美國佬話唔好打德軍，會失焦，應該focus番係希特拉度？

第二
你唔接受不反對通知書，已經等於不承認香港警察既認受性，香港警察已經唔算係我地既警察，而係敵人之一

第三
美國佬已經睇得好透，唔需要再造D好靚既畫面，佢地都早已經將香港警察同港共中共睇齊，相反我地仲未識group埋黎睇

一人一 支藍妹！！！！

帶洗衣粉，麵粉應該唔算攻擊性武器掛

唔set班狗一路順風沖埋嚟

前線亦唔需要掌聲同加油

tui

掟底先有用
架車漏一滴油佢就爆炸

現場有冇改善

鉸剪

琴日仲有人紮緊 都唔知出唔出聲好

721831

幫手傳開去, 私下SEND畀戰友 , 組隊研究行動, 記得black block 到阿媽都唔認得

汽油可以喺啲車度抽出嚟啊

想知點抽上網打虹吸睇片就識，只喺需要一條膠軟喉渣

墨汁彈掟大銀幕先 佢冇咗視野再汽油燒車底？

應該買邊隻樽最易爆？

係時候要咁做

揼

拆欄都唔好攞黎set rb 拎中間啲鐵支仔搵幾支痴埋一碌打狗好過啦

人鏈交比和理非做
唔好淨係得人條
要向街到散開去
咁樣一黎傳到物資
二黎做到哨效果
沙田衝突就係好例子
對峙位係馬會游泳池
條物資人鏈排到去帝都個邊
有咩事易傳好多

我咁講又點樣係五毛或狗

個支嘢好撚重，拎起已經好用力

直接車多粒係大銀幕簡單直接

12蚊枝火水泵

推！

油站咪得！搶油都唔割！！！！

提下算
唔聽都唔好鬧交
如果佢有意識佢就唔會咁做
幫手推到全部人有意識

sorry 大佬

都得，軟膠喉勝在方便，伸縮自如

到時需要大量玻璃樽，全民一支雞尾酒

汽油多到周圍都喺

豉油？
回收箱執既話就是但

岩呀！
10.1仲要係分區搞！
自己地頭熟地
整完買完用完火遁都識走
利申講緊GTA

幫手帶多啲玻璃樽，10月1我抽出嚟
識嘅人可以帶個軟喉/泵出嚟，一齊泵油

人鏈其實浪費左好多人力同時間

幫手傳開去, 令到全部人都有意識 ，私下SEND畀戰友 , 組隊研究行動, 記得black block 到阿媽都唔認得

最有效既係supermarket買酒
Cheap雞牌子一排唔算貴
比狗周到都係話去飲野
到現場就你懂的

以前係defensive

推到每個人都有

仲要人啊！

仲有手套

仲見好多人冇手套去整野

本身和理非都唔會衝
留個哨位比佢地做好過啦

白電酒去細五金鋪買定
到時現場唔小心漏低左

睇下條片邊一下令到架裝甲車停低
根本掉地下正常人都係俾油走
但掉中大銀幕一定會嚇到停車

唔啱你聽就話人五毛、狗
咁樣點樣有人討論呀

十一到了
開始多左人不停煽動武力升級....

睇唔睇到對面升左幾多個武力層次？

928不斷有五毛叫降級 自己睇一日比人拉幾多

之前老豆搵仔講過
呢枝酒幾好飲，個樽身都唔太厚
攞去重用幾好

其實升級同降級同比人拉左幾多人完全無關.....
細心一睇就知啦....
完全係狗方方針同策略咋.....

keep單做咩

唔好搞笑 姐係你叫大家出黎比人打 睇黑警心情有無咁傷？？？ 唔準備物資反攻緊係比人打啦

依家要既係鐵鏈

咁之前一百個火魔法燒死左幾多隻狗?
一百個魔法都無一隻呀！
仲講呢啲?!
宜家大家嘅目標係殺狗咩?!
究竟邊個搞笑???

我唔知佢地既原因
但係事實係白電油做出黎既溫度同時間比較低同短
再加上白電油仲貴過電油
但叫做好過無

你自己睇數量 之前一百支都無你想有乜威力？ 你出黎行係為左比狗打既咁唔該你自己行前d on99

俾狗打撚咗4個月都嚟緊，拉撚咗唔知幾多人
你都仲可以講呢句

無
如果真係要自製火機點煙又無辦法變到汽油出黎，就只可以用住白電油先

自己反思下啦兄弟

五金舖買一罐白電油唔係好貴
不過唔肯定出嚟效果點

［全民魔法師] 簡易入門版

左膠係你要反思 收一收皮啦

唔係個個敢用火，但用水就易啲！

［全民魔法師] 簡易入門版

你都戇撚鳩
冇火法師係前線阻黑狗
D狗咪照衝過黎囉
左膠就收皮出少句聲啦屌你老母

屌班左膠真係好撚煩 見到928 100%和理非我到而家都仲想屌

殺你老母啦
屌你有冇google過？
一直都話火法師係buy time?
你訓撚醒未？

睇佢鳩up就左膠
仲衰撚過和理非
平庸之死就係依D
對家用咩都唔care
對自己就多多門檻
屌佢老母阻撚左晒

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

推！！！！！！

隔離po話磚都唔好掘
直接用罐裝可樂扔鳩D狗

宜家你啲火魔法贏到狗支槍咩?
屌人前諗清楚個logic先啦
亂屌人解決到問題?!
大家有腦自己諗咪得囉
又要出黎又要怕比人拉?!
宜家搞緊革命呀
怕比人打同拉嘅就縮返返屋企唔好出黎
香港人已經無得退
但唔無多幾個火魔法就解決到問題

咁你google過防暴套野係防火未?
仲有尋日起暗門度衝出黎捉人個啲
火魔法又用得著?
全民帶料?
未出到去起交通工具兄弟已經比狗拉晒啦
呢度公開㗎.....

你你左膠返入你老母個閪度算啦, 十一真係唔好出街啦...我怕係現場你都比人打鳩埋

車底車門擋風玻璃都好正

你真係未撚訓醒
你唔出去現場睇都算
睇live你都冇？
唔計你坐左幾耐監
淨係睇琴日金鐘對峙
黑狗不斷開槍都破唔到遮陣
最後仲撤埋搵水炮車幫拖
就係咁已經知黑狗底線
佢地唔用實陣破唔到網
但你又文不對題
你D logic係邊？
屌你屎忽自己都識講革命
咁升級火魔法又咩問題？
Buy time忽自己人安全咁撒
反整為零重整旗鼓再守過

咪細路仔啦
怕被打同拉真係唔好出街
唔好要家人擔心

最有用係殺有班狗同埋麻包袋

世上唔係只有你心目中一條路同方法
我無講buy time徹有問題
問題係全民帶料
未出到去已經比人拉晒
而已人數一定更多
講完
唔覆了
大家諗下啦

休班狗

屌你真係淨係睇live
衝出黎個下係因為太突發
同現場冇火法師呀
而唔係用唔用得著問題
佢防火同心理作用差遠好遠
次次掉親佢都退
依D咪buy time囉
似你咁死淨把口
你老母拎出街都咁撚驚你收皮logout 啦
阻撚住手足

收皮啦
似你咁乜都唔做又多多意見
死運動死左好耐啦
咩叫兄弟爬山各自努力
你就叫人咩都唔好做
屌你老母攔啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

宜家你只係想世上只有你自己呢班一言堂而已....
咁唔係民主呀…...
大家留言分析
咪自己諗囉
咁先係民主
你咁樣人地講野唔岩聽就屌人
同極權中共有咩分別?

不回了
自己用腦諗下

硬係有班撚樣好中意做閹人

分你老母條屍啦
你有咩高見幫到手足呀？
屌你乜都話唔得唔得
淨係識得bam人條橋

我真係屌你老母呀
乜鳩野一言堂 唔係民主 呢D句式
十足十3毛藍屍狗慣用格式

屌佢真係冇賓賓到出面
乜撚都話唔好唔好
話咩比人周到會拉會打
又話冇幫忙

紅燒狗肉

而家班狗根本唔會俾時間你set防線，大家企梳d仲好喇。企梳d啊聽唔聽到啊

前面唔係要人多啲咩！

鎖狗屋門口

學術討論：被捉前一刻如果刺頸逃脫割唔割？
唔好犯法呀

玻璃樽唔使買
老蘭附近有好多玻璃樽回收箱 長期爆滿 可以隨地汁

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

汽油彈要多人一齊扔先有用

每人買枝加料水
怕既放低就走比其他人用

一定要有人負責整，然後運俾前線

前線又要自己整彈，又要扔，好撚忙

同埋一定要多人一次過扔

最下面個張唔係鬼嚟咩

係要勇氣
速龍攻上黎，係面對面，唔好亂跑
一對幾佢就會退

但都最好縛好，冇咁易俾佢地掃開

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

文宣整張list叫人幫手帶野啦

可以買定D玻璃樽裝野飲比手足飲補充體力
飲完個樽點用就比現場話事啦

要文宣

新款車泵唔到

同意
我地兒女魔法師個規模太細
1個魔法燒唔著 2個魔法燒唔著 但200個魔法同時發動就一定燒得著

勇武二字，武為後者，以勇為先。十月一號，全民勇武。
退唔係唔得，但第一時間唔係退，見到幾百隻狗真係唔夠打先退

仲有短打
遠距離用咩都唔夠槍打

會怕比popo叫停既最簡單去買一兩個火機小小幫助已經可以大大改善

五金鋪啦

push
等班畜襲沖出嚟拉人
次次都係咁
重複同一劇本

帶野 帶野

趁狗撤退入車
突襲抛酒入車

因為香港人太仁慈，
掉都係掉落地下，水炮車度。

支持

未聽過外國人示威用可樂

其實應該佢地落車就掉入車

電油會有陣味，點樣唔畀人發現？

仲有樣野..用水彈掉火酒又好咩都好, 再出火魔法點燃有冇得諗, 如果覺得得既唔該幫手Reply下我, 推下。問題係呢刻我搵唔到邊到有水彈買...

還有盾陣

掉在車頭，最好是引擎倉

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

狗會同你燒車？咪玩
同埋唔好再捉鬼
琴日已經捉錯鬼
會搞死場運動

係咪文宣多d和理非要帶既野

唔知通渠水可唔可以有效通渠呢？

大家係時候重溫下 805 點樣多點開花

舊車都唔貴 有新款車既一定有能力
好過捐去612

用鐵線做明線，漁線做暗線，等啲警仆街

其實呢單我以為係臥底做~ 定係真魔法師做?

媽, 好亂呀~

燒油缸

你估玩GTA燒幾秒就成架車著火咩
加上呢啲衝鋒車係柴油，就算佢油缸漏油出嚟都唔同電油一點即著
你對住架電油狗車，仲要佢本身日久失修油缸會漏油出嚟就行得通

順提：咪再紮起啲會阻自己友嘅位置。

你啱~~

上次CWB D 鬼好似只係掉馬路中間....
掉完同popo 撘膊頭走人....

需要更多人企出前線

訓練一下隊形

狗一定唔會燒狗 狗車 政府/中共建築
只會鳩掉 掉記者掉示威者

文宣出現了

魔法hit and run 係最符合我地冇經訓練 冇隊形
正正因為咁先be water

應該要衝
我們後面還大把人上緊
人太多一定要前衝

徵哨

推！！
拎玻璃樽掉入環保箱果度有d都幾唔衛生， 最好就戴定手套啦

諗到一個方法可以一齊整兩種魔法
買支裝啤酒同氣球
倒晒D酒落氣球
你而家有一堆空樽同裝住酒既氣球

出面咁熱
成身都係啤酒唔知會係咩味呢

大家收手啦
珍惜香港呢個家園～～

推 推郁佢

你埋到身？

落到單還眼都得添

講真唔使客氣
佢哋都咁重武力我哋用個汽油彈左計下都冇問題囉

。

現在食環清緊街上的垃圾桶

勇武可以參考下

無論幾困難都好
都要搞一次公投，解散香港警察所有職權及解散香港警察
有市民投票，才有受權，出師有名

又有呢啲防火論

點解成日都有人話POPO件衫防火，係POPO驚定真心膠
佢件衫唔係包實個人已經收皮啦
防火係啲布料唔會將件衫變做燃料一齊燒
如果燃料痴係衫上面照樣燒得着

今日mon po狗已經不停查貨車

推到全民帶料
見到依個post麻煩send 畀戰友
常發夢既人
一傳十

我帶呢2件
我口渴,要買樽飲品
我想整蛋糕, 買糖同麵粉

10.1 我去邊區比較好? 有冇咩建議, 我擔心我嗰區無魔法師

我忽發奇想, 有冇D 黃店食肆? 問佢地借/買大量樽? 好多餐廳有大量樽

個下初見殺嚟無人估到無啦啦有道門

講返索帶問題。 唔好再浪費扎三角馬啦，平鋪喺地上平扎，咁樣冇得cut一兩個就衝到，要跨障礙賽咁，要清又行動慢，狗進退兩難會進入魔法師的trap啊!

咋一個二維大陣

這是電影，現實是好難操作

.

勁推

三角擋車
散花阻人
兩種都有用

咁果幾廿秒就無人拆到模型

【9.28-9.29 被捕人數：157 人】

9.28：11 人（8 男 3 女，16 至 63 歲）
9.29：146 人（118 男 28 女，12 至 53 歲）
學生共 67 人，佔總數 43%

146個手足！！！！！！！！！！
屌你老母死黑警

聽日邊個站封左就擺野係出入口
唔好比班狗突襲

放工啦 ready 未

岩。班狗衝出黎就掉落佢腳邊

丟車身時爆到樽要一啲技巧

標題咁開令人唔想 click , 感覺放負

不要說「香港人加油」 試著說「還拖！救人」

不要說「有冇索帶」 試著說「我幫手買玻璃樽」

不要說「幫手整磚」試著說「幫手整魔法」

冇撚錯

盡量發揮
冇a
試下b

火或液體就記得身側邊

我讀書唔叻，基本上倒數五大
盡力，為你希望嘅將來

你可以倒數變三甲

我肯鳩定你地個個都可以

努力
為你香港
亦為我香港

私下send 依個post畀戰友們一齊研究
記得black block到冇人認到

但係有gear既人少得可憐
gear又貴又難帶
而魔法不需要gear

有個方向物資可以傳去邊咁解姐